菁蒼派門徒召集

岩岩加左菁蒼派，而家有教好訓，正🤣